(突發)特朗普炮轟「迪士尼」

Donald Trump心愛劇集《Roseanne》女主角Roseanne Barr因發表種族歧視言論, 迪士尼行政總裁Bob Iger立即下旨腰斬《Roseanne》 (雖然《Roseanne》收視極高).

Donald Trump立即開火炮轟. Donald Trump更指Bob Iger也曾對自己發出侮辱性言論, 但Bob Iger卻從未道歉.

Donald J. Trump
‏Verified account @realDonaldTrump
21m21 minutes ago

Bob Iger of ABC called Valerie Jarrett to let her know that “ABC does not tolerate comments like those” made by Roseanne Barr. Gee, he never called President Donald J. Trump to apologize for the HORRIBLE statements made and said about me on ABC. Maybe I just didn’t get the call?

(但Donald Trump其實吹「迪士尼」唔脹: 杯葛「迪士尼」仲難過杯葛cctvb. )

Disney咁玩法,買fox資產嗰陣一定俾trump撚

左膠只會選擇性睇/聽某啲事

到時好多連登仔都反侵

X-Men同Deadpool無得重新加入Marvel電影大家庭

為錢，傻佬侵咩都得啦

on9, 唔加仲好

仲想買Fox揸正黎做

睇開DC

侵侵以前話過Disney買Fox會製造大量就業機會

而家就唔知了?

其實大部份人都係心入面都係種族歧視同排外, 為左錢同光環又要扮大愛左膠

迪士尼憑《Roseanne》第一季, 賺左五千幾萬美元.

特朗普繼續炮轟「迪士尼」總裁.

Donald J. Trump
‏Verified account @realDonaldTrump

Iger, where is my call of apology? You and ABC have offended millions of people, and they demand a response. How is Brian Ross doing? He tanked the market with an ABC lie, yet no apology. Double Standard!
4:53 AM - 31 May 2018

佢真係好得閒